短線見頂，中線回？

似？

頭先德股同美期都跌

港女唔跟，仲要硬夾

港女仲有得升，3萬見

Ok, 落返啲比我買齊先升